各區交通情況集中post

1905 葵芳大量狗車 車內有防暴

銅鑼灣站大堂勁多防暴

又是時候換衫棄 gear 走老啦